屌奶星，巴塞班麻煩友不如自己組個國家踢世界杯算啦

柏度 辛度 是撚但

小白 是撚但
影帝

Alba pique bartra montoya
Vv

有無人補充

小白好似唔係加秦人

講緊成隊巴塞，即係美斯蘇狗都入埋

同格陵蘭個d踢？